想水耕士多啤梨要點做

想係屋企種士多啤梨，但用泥種又擔心多蚊蟲（屋企好細又無窗/露台），想知有無巴絲試過水耕？要啲咩準備？

上網睇
去12蚊店五金舖
有齊所有工具
一樣有蚊
不過冇蟲
12蚊店有 窗簾紗網
可以夾蚊